見外國咁多高官賴野，我地特首林鄭真係防疫得好好

連登仔一齊慶祝林鄭無事
明就會明

推